電話傾偈點同女仔打開話題

交代下背景先
佢啱啱加咗我snapchat，我就accept咗
之後確認下佢身份
互Hi咗之後唔知講咩好
定係遲啲先算

Who are you?
i am fine,thank you

偈你老母

I am fine thank you and you?

I go to school by bus

食唔食蒸翼

Hay I'm rich

Hey

How much 1Q